1人1單食波餅既經歷😖

食食下麵比人從後面突襲背脊😳🤤

係走廊行行下比條撚樣一路叫大王踢個波埋黎

條女撟住我

影相果時miss 企左我後面 duc 住我

有無擰頭？

中學個陣打波
企係籃底分一分心
個fd一個波傳過黎
打到我眼鏡都飛走埋

等睇FF

慢慢就會變淫post

食波餅都不及穿魚蛋痛

反舊校校慶同以前中文miss合照
佢則身成個波黐住我手臂

五十路

777嚟我間學校參觀 影大合照嗰陣miss撞到我個頭

比個肥仔攬住

搭巴士就落車又逼係下層到，之後司機大哥一下重

個人一急搵野捉，捉左落個同學到。之後佢眼大大

望住我⋯四目相對 我：「落車」 瀟灑地離開巴士😎

一野推

係ff就誇張好多都有啦 真人真事

1. 搭MTR 個時 扶實碌柱
有個大陸支那女 成個胸 捱埋黎
縮都縮唔切
2.做pt waiter 個時
上完菜 轉身走個時
個後面枱女客人 咁岩起身走
批到佢個波 仲要畀佢條仔望到
3.搭地鐵個時
有個生得高既大波外國女人入黎
個陣8 點半金鐘好撚多人
佢個胸就對左落我個頭到

畀左3單 不要負皮我

巴打有無焗親

冇呀 我搭一個站 就走左

有次條路好窄，迎面幾個鬼妹傾緊計，我已經專登企埋一邊停低等佢地過左先，個鬼妹係都要撞過黎請我食餅

地鐵食波餅 有時都好慘 有d想避都避唔到

都係 所以我決定自閉 係屋企 唔再返工

中學PE堂個friend想傳籃球畀我
我接唔切畀佢掟中個頭
最後成個人失平衡訓左落地